\documentclass{beamer}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{multimedia}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{caption}

\usepackage{hyperref}

\usepackage{courier}
\definecolor{darkgreen}{rgb}{0,0.5,0}
\definecolor{lightgray}{rgb}{0.95,0.95,0.95}
\definecolor{gray}{rgb}{0.65,0.65,0.65}
\usepackage{listings}
\lstset{basicstyle=\tiny\ttfamily,
		keywordstyle=\color{darkgreen}\bfseries,
		%identifierstyle=\color{blue},
		commentstyle=\color{gray},
		stringstyle=\ttfamily,
		showstringspaces=false,
		tabsize=2,
		backgroundcolor=\color{lightgray},
		literate=
		{á}{{\'a}}1 {é}{{\'e}}1 {í}{{\'i}}1 {ó}{{\'o}}1 {ú}{{\'u}}1
		{Á}{{\'A}}1 {É}{{\'E}}1 {Í}{{\'I}}1 {Ó}{{\'O}}1 {Ú}{{\'U}}1
		{à}{{\`a}}1 {è}{{\`e}}1 {ì}{{\`i}}1 {ò}{{\`o}}1 {ù}{{\`u}}1
		{À}{{\`A}}1 {È}{{\'E}}1 {Ì}{{\`I}}1 {Ò}{{\`O}}1 {Ù}{{\`U}}1
		{ä}{{\"a}}1 {ë}{{\"e}}1 {ï}{{\"i}}1 {ö}{{\"o}}1 {ü}{{\"u}}1
		{Ä}{{\"A}}1 {Ë}{{\"E}}1 {Ï}{{\"I}}1 {Ö}{{\"O}}1 {Ü}{{\"U}}1
		{â}{{\^a}}1 {ê}{{\^e}}1 {î}{{\^i}}1 {ô}{{\^o}}1 {û}{{\^u}}1
		{Â}{{\^A}}1 {Ê}{{\^E}}1 {Î}{{\^I}}1 {Ô}{{\^O}}1 {Û}{{\^U}}1
		{Ã}{{\~A}}1 {ã}{{\~a}}1 {Õ}{{\~O}}1 {õ}{{\~o}}1
		{œ}{{\oe}}1 {Œ}{{\OE}}1 {æ}{{\ae}}1 {Æ}{{\AE}}1 {ß}{{\ss}}1
		{ű}{{\H{u}}}1 {Ű}{{\H{U}}}1 {ő}{{\H{o}}}1 {Ő}{{\H{O}}}1
		{ç}{{\c c}}1 {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1 {å}{{\r a}}1 {Å}{{\r A}}1
		{€}{{\euro}}1 {£}{{\pounds}}1 {«}{{\guillemotleft}}1
		{»}{{\guillemotright}}1 {ñ}{{\~n}}1 {Ñ}{{\~N}}1 {¿}{{?`}}1
}


\usepackage{subcaption}
\usepackage[square,numbers]{natbib}
%\bibliographystyle{unsrtnat}

\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,
    urlcolor=cyan,
}

\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{default}

% Configuración del lenguaje
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\selectlanguage{english}

% Tema
\usetheme{Madrid}
\usecolortheme{beaver}

%Information to be included in the title page:
\title[Machine Learning \& Neural Networks] % Opcional, nombre de la asignatura
{Bayesian Network Learning} % Título de la presentación
\author[David Revillas] % Opcional, nombre autor
{David Revillas} % Autor completo: {David Revillas \inst{1}}
\institute[UPV/EHU] % Opcional, Siglas de la uni
{
  \inst{1} %
  Facultad de Informática \\ % Facultad
  UPV/EHU % Universidad
%  \and
%  \inst{2}%
%  Faculty of Chemistry\\
%  Very Famous University
}
\date % Opcional, fecha
{December 12th, 2019} % Fecha: {AAAA-semestre\\Horario\\Salón de clase}
% \logo{\includegraphics[height=1.5cm]{images/<++>.png}} % Logo

\AtBeginSection[]
{
  \begin{frame}
    \frametitle{Content}
    \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}


\begin{document}

\input{motivation}
\input{sl}


% Bibliografía
\begin{frame}{Referencias}
    \bibliographystyle{ieeetr}
    \bibliography{bibliography}
\end{frame}


% Agradecimientos
%\begin{frame}
%	\frametitle{Gracias}
%	\begin{figure}[h]
%		%\caption{Gracias}
%		\centering
%		%\includegraphics[scale=0.6]{agradecimiento.jpg}
%	\end{figure}
%\end{frame}

\end{document}
